有冇睇中槍手足 就算見槍都無畏無懼

佢想打甩隻狗把槍保護大家

中五咋

手足你唔好有事呀

push
大家可唔可以好似佢咁勇咁大家保護大家

唔可以比死閪狗抹黑我地既中槍手足

佢就同岳義士一樣 義薄雲天

驚係理所當然
但佢見到實彈 都嘗試反擊阻佢射人

佢係真係真係好勇敢....
平時好多人剩係見到tg枝槍已經好驚

其實佢唔打隻狗，拿拿林調頭走，都仲可以唔洗捱一槍。
而家一野打落隻手度，然後食一槍，咪比左大把理由對家兜。

佢個盾趕唔切擋擋左可能無咁傷

推幫手推
我唔要手足淨係比人知佢中槍受傷危殆
我要大家知佢有幾勇

佢先係我地最proud of 既 hongkongers

手足你唔好有事

盧狗收皮啦

仲有個手足因為想睇佢有冇事而比狗咬

真槍呀大佬 盾要幾勁先擋到

死柒頭仲講緊打肩膀位，係心口啊屌你老母！

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

屌手足要平安返返尼啊

開槍保護同袍?講笑呀？
班狗咁核突就咪撚柒講啦
我地手足先係生命就算受到威脅
幾驚都走向前反擊
試圖打狗甩槍救人
點知自己出事

呢d就真係電光火石喇 點會反應得咁快?
但就同岳兄一樣 佢第一反應就係勇敢 同 果斷
希望所有被捕同受傷既兄弟都一生平安

你收皮啦屌
佢係英雄

中五仲勇過我地

Respect

我手足都係打佢個閪手位咋 受你老母威脅
hi下條毛就開槍on9呀你?

以身作則

Hero

你個支左輪黎架屌你老母

屌，同今日ssp 班full gear 和理非比，真係笑大人個口

自愧不如

烈士

撐住呀手足

深水埗無狗黎 仲有好多人都唔著gear
屌晒班無gear撚
今日足足6槍實彈 仲唔上gear

係，真係超勇敢

另一個想救佢而俾黑警拉咗

呢個真心尊敬
佢真係面對死亡 而不畏懼

中五少年義薄雲天

你咁講完，再睇返又真係喎

真心係.....點解我明明唔老 但都冇勇氣企

仲要有橡膠子彈都唔撚用，係都要攞支槍出黎

respect

推

狗黎 佢地就係想一槍打死我地既手足

唉屌俾我一定第一時間淆......

頂住呀

嗰個真係好撚有義氣

我地欠左佢，但唔可能放棄

推
要記住既唔係佢中槍
係佢咁義無反顧既行為
唔好有事

真係好勇敢
好人要一生平安

屌佢你老母收皮啦 又係呢啲比左理由對家論
比著係你嚇撚到瀨呀

每次睇佢條片都好想喊 好心up

大家覺醒未呀？
點先可以解埋心裡面個枷鎖呀？

好人一生平安

佢打唔正隻手 打左落件衫到
打正啲應該支槍會中腳

想聽日三罷？朝早18區爆鐵佢咪幫你封囉

天佑手足

捨身取義
你唔好有事

係呀，你講得岩呀，唔出街仲安全添

然後佢老母狗聰話啲手足無睇到有受傷嘅人就開支雞尾酒喎
我真係屌佢老母

人地一心想殺我地 我地仲乜野唔好唔好呀？

你企喺度唔郁對家都係照咁兜。

我中五個陣仲onon99咁⋯
手足你唔好有事！

完全做到捨生取義最高品德

係
英雄出少年

手足你一定會無事嫁

香港人要以佢為鑑

一定要吉人天相

下次攝鋼板喺心口

手足一定會一生平安
英雄

佢打唔中咋，打中左就真係一個榜樣

哥哥姐姐對你唔住 手足一生平安啊

大家唔好造神，其實好多手足唔想高調同出名
好似爆眼少女不斷俾藍屍搞
睇下佢醒返後有咩幫到手仲好，佢仲要俾人告暴動
但文宣要呢件事一直煲大！仲有一個女仔手中實彈，兩個爆眼！

上帝都感動！

兜心口中一槍，唔死！

真係好勇

中五就有咁果斷

警犬跟本唔應該帶實彈槍入去

其實睇條片
狗拎槍同手足打手應該係同時間
手足應該都估到會有槍
不過認真有勇氣

可能佢根本見唔倒支槍，二三秒時間......

心痛❗️

手足要吉人天相

第四個月仲同狗講道理
你訓撚醒未？

真正勇者無懼，小弟衷心感激，祝佢早日康復！

超級尊重真守護香港人
希望手足福大命大

點解個仆街政府唔反思？一個中五後生仔點解唔要命都要出黎抗爭！

嗰位手足同中槍義士proud of you

屌你la, 返屋企訓覺就最安全

手足呀 快d好返呀！！！

所以手足直係好好彩，個黑警明顯係刻意走埋去打心臟位

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

手足

一定要好返

集氣！

佢夠撚膽就拎晒d實彈出黎 已經嬲撚到唔怕死

我地手足咁撚正氣 大撚把命

好心痛中五咋

好人一世平安。

救人思識同反擊意識開始提高
我唔要再見到手足白白受傷被捕

幫推 真勇武

繼岳少後，又一香港真英雄

致敬

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

真係好撚感動，
不過中左槍再郁動，可能真係死得。

Bbc fake news

手足受既痛 流既血 一定要佢地十倍奉還

東網

你都傻，你背向隻狗
佢打爆你個頭都仲得

如果佢無打佢隻手一下
死左啦

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

負評

記唔記得999叫你驚就唔好出街呀？
不如話佢唔出街唔會有事啦

多謝你手足

0.38 鋼板都會打穿

仲有之後掉汽油彈既手足都好果斷

左輪好大火力架

笑你老母閪呀？

正式宣布今日中槍義士係香港民族英雄之一

屌啦，有一段時間根本得返勁少狗，手足成千人，都唔打，一味係到坐係到hea, 前線推緊，班防暴一行出嚟就一野跑撚走哂。一放tg 連帶豬嘴果班都跑撚到去嘉頓咁濟

10幾歲仔希望平安

制服你再指撚住你個頭黎射都係咁兜。

唔知做乜 明明有魔法 但浪費閪晒

無錯，就係個一下，先有3cm距離

推
絕對唔可以示弱

死閪狗 我屌你老母
殺人填命

其他人雞飛狗走

冇錯 同果支冇睇錯係膠水喉通黎咋
唔係鐵通呀 打落去隻手郁都冇郁過
仲要食一槍真係替手足唔抵

我當係喊咁用呀老閪

見佢中槍就有反應
唔完美
走佬真係正常反應
手足先得個中五
畏而不懼

手足真係好勇敢一定會冇事

死撚左去啦

下次要由我地班大既保護返佢地

希望佢唔好有事

仲有個見佢中槍之後上前救人
之後俾狗㩒低嘅手足

我代太子站手足屌撚哂你班搭黨鐵散水嘅人呀

睇片見有位手足返轉頭救中槍手足，俾黑警拉咗

其實我就真心 你煩住我都無用

中槍好難救 太突然

正常人見到真槍果下驚係正常 因為會死人
所以跑都真係冇得怪

記住手足個名

希望佢無事 安安全全
18歲咋

下次實比人屌多鑊
比人屌就無謂啦

生命威脅應該走人收隊， 唔係開槍射人，你個枝係槍， 你先威脅人生命阿

【23:50】消息指出，中槍的中五男生於晚上7時許接受手術，取出子彈碎片，手術歷時約4小時，已送往深切治療部留醫。消息指出，傷者已回復清醒，毋須使用呼吸機。
明報source

是但啦 你好煩 為我一個嘈咁耐 去推有用文啦你

手足大步檻過

一定要冇事

係囉係囉
如果佢個下即刻羅莽翻騰360一腳踢開支槍
再一下分筋錯骨手打到隻狗甩骹
咁咪皆大歡喜囉

睇落去好唔尊重 所以好嬲

你地唔坐係到佢就唔駛死

佢嘅保護對象係唔包市民

721

今日成日都係出邊
如果我係個邊一定會幫手
我個邊個個郁d就閃
五區起義 一區有難 其他區就應該立即進攻
分散注意力
點知我個區成日就on99咁

好啦 對唔住 係我用錯左 下次用返呢個 不過無下次好啲

已經失去左好多手足

義士

見有衝嘅手足話前面得20人都冇,後邊咁多人都唔夠膽衝,齋叫口號
當敢衝嘅比人拉晒嘅時候,咁不如算啦

C

真英雄

大家要小心 但佢既勇氣真係好值得我地學習

天㤑義士仲要係中五生

全世界 同我死頂落去

我地犧牲太多 損失太多

係。真。 但做多d文宣
就會多d手足行出黎
唔好成日香港人加油 多d叫打狗救人

油麻地個段時間好成功

睇明報source 手足好似無事

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

唔好唔記得仲有中咗槍之後想救佢嗰個

仲有前兩日畀人爆眼都依然禁係地同埋畀人打無昏咪嗰兩個

係反極權象徵

想狗雜種死既入黎

係囉 聽警察話唔好出街咪冇事囉
你訓撚醒未啊？

喊左

屌佢on9

班狗日日都吠架啦
理閪人地點睇
係你地點睇咋
仲未醒呀

理申 唔小心禁錯 係覆再上一層既

佢個盾？！！！

佢個盾浮板來架喳

真 佢反應已經算快 即刻打落隻手到

佢同埋岳義士都好值得我地香港人尊敬

見到佢左手個動作
我知 好似唔係浮板 係仲衰撚過浮板
入面係氣黎架咋

佢冇諗過佢拎真槍出黎就真，向天開槍d人實散，屌佢老母謀殺

手足真係好撚叻仔

慚愧

一定要平安。另外，我地一定要贏啊，唔贏既話全部努力都會白費

BBC fake news ?
real BBC?

香港人！！！！！
還拖！！！！！

好似前幾秒佢都見到 唔係d人邊黎走得咁快

好英勇，香港人就應該要咁

條友東網當bbc

屌 嚇撚死

大家要企得比佢更前 保護我地既後生手足

幫推 大家唔好剩係識得退先得架

唔係一般勇,扑隻魔警手,可怕魔警好似唔吃力,蚊咬咁仲要對準手足開槍
對正心口,3厘米就中心臟,根本係謀殺,所幸老天有眼

無畏無懼啊 香港人

仲講！有啲真係尻嚟......

保護後生仔

好撚感動

BBC and campus tv

撞

你唔撚係人黎？

岩 我地班撚樣唔係仲廢撚過十零歲既靚仔呀？

【理性討論】兩單黑警救黑警嘅分別

巴打一定要吉人天相! 煲底見呀!

屌 有時真係鳩黎
大家要平時做多d功課

岳義士起既頭
係唔會白費
企出黎既兄弟只會愈來愈多

第一次睇段片都覺得佢只係想打走支槍，點知條仆街犬喪心病狂瞄住中學生心臟打

中五我仲打緊飛機諗放學去邊咋

佢過左危險期
希望班狗唔好人地一死唔去就想拉鳩人
我屌佢老母

我見
好佩服佢嘅勇氣

真係好撚勇

係 佢一定睇左個個post 見狗有槍要打手
佢真係好勇敢 絕對致上最崇高既敬意

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

祝福手足平安無事

吉人天相 一定要平平安安！

手足真係好勇敢 比我勇敢100倍 我就係樓主講嗰啲見到tg槍已經驚嘅人

曾手足

手足你一定要冇事!!!!!!!!!

事實就係香港警察謀殺香港市民

你真係好撚on9
香港就係太撚多你咁嘅人 啲狗先咁撚惡

要改善啦

無事仲要捱比狗秋後

岩呀，好似對上十幾年咁，香港人71行完一轉番屋企咪得囉，冇受傷冇被捕，又唔洗食槍，又冇理由比對家兜。

love and peace 有用? 我屌你老母

死返去支那啦屌你老母

中槍唔叫救命叫咩呀
我摑你一巴你叫我爺爺添呀

真

手足要吉人天相

邊刻冇惡過? 槍就喺佢度既

我唔撚係想事後孔明，只係覺得佢可以避免食個槍
又話要be water，唔好送頭。
要曲解我個意思就由得你地
到頭黎你地咪又係想分化?

真香港人

又屈鳩人分化
問你 你真係介意狗方鳩up乜柒?
佢調頭走隻狗就唔開槍?
be water =/= run and run

手足不知幾命硬 收返

push

返支那做終蟈狗啦

致敬有冇人有提議改善投巧

咁不如全部手足唔出 唔抗爭 就無人比人拉比人打
黑警出嚟個意旨就係想殺人 咁近距離走你估個黑警會射唔中咩？ 個吓嘢緊係打手好過走架啦

點解你地講野咁似帶風去認同劉偉聰

仲有之後跑埋去睇佢嗰個手足...
個個走晒得佢去睇, 結果比狗捉埋, 睇住佢比狗壓到嗌救命都好心痛
呢種真係義薄雲天

垃圾
話緊你

真係屌，咁黎抺黑同路人，想搞分化，陽萎聰收皮啦

睇片呢 喺中五男生被射中之後有位手足走埋去想救佢結果比狗禁低咗 有冇人知道個位手足點

我都見到個心好痛

想減少被捕人數就一定要事先睇清楚班狗既戰術！

班狗既戰術一定要同我睇透佢先

我都見到 得佢一個見到佢跌低想拉中五手足走...然後就比另一隻狗㩒低左

根本你就仲覺得佢地有性
手足唔揮唔代表佢唔會開槍
佢另轉身跑都可能會背脊中槍

唔該你睇多次下面哩兩張相
班仆街係着撚咗魔嫁嘞

你講完，再睇番條片先留意到一個中五生竟然勇敢到咁我當年中五仲係一個港豬黎

認同
睇到想喊

有無人知佢而家點？

手足可能比人告暴動

Push

真英雄

作為一個廢中
我只能屌自己無撚用
要後生仔代我受呢啲苦

曾志健同學，香港人會永遠記得你個名，加油

根據我嘅有限經驗，要靠機器維生，同植物人無分別

你老母而家比狗屌緊呀

見tg 槍都嚇到賴屎
個手足真係好有膽量

一開完槍十幾條友笠水

真係好勁
希望手足吉人天相

佢走左就係後面堆手足中彈
係人性 當刻佢先會有咁嘅反應
屌你宜家係對家咩理由都兜唔到
你係咪on9架？狗講兩句就覺得兜到？
用下個腦啦屌

好似佢老豆係差佬?住順利 fb on9仔女gp講……未fc

佢有睇打走把槍個po

手足真係好勁好勇，快啲無事

義士一定要冇事

無 香港人繼續返工

手足無事就好

如果個個都有曾義士呢種勇氣

香港好快光復 respect

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

今日要罷工suck 鐵聲援義士呀

大家唔好做一日港豬 on99咁衝去返工ok?

想救佢個個又要比人告暴動
成班死閪狗 你地就暴動啦 破壞社會安寧依家係你班碌柒

有佢學校既人係佢學校出面講野
好感動

真係應左果句「我為你去擋子彈」⋯
⋯⋯
會永遠記住呢一槍

罷工今日有幾多人

好勇敢

一個比一個勇
係邊個迫成

我屌你老母

做得暴徒預左啦

手足
希望你會平安

當時聽到係中五學生真係

多謝手足 你一定會無事

逼所有人都要勇武

係佢學校d師兄弟姐妹真係以佢為榮